v Praze, 9. 3. 2011 Ahoj Evo, jak se máš? Mám se dobře. Kdy přijedeš do Prahy? Chybíš mi moc! Jak funguješ práci? Slyšela jsem, že jsi našla novou práci. Já taky mám novou informace pro tebe. stěžovala jsem si z koleje do bytu. Ten byt trochu je daleko od centra když jsem šla do realitní kancelář, řikala jsem chci byt 3+1 v paneláku, dobrá doprava, byt je zařízeny a určite cena není drahé. Víš je to těžký, proto jsem se přestěhovala do tento byt. Byt žalezí blízko stanice metra Zličín - známená blízko Globus, IKEA a Metropole a mám nejrádejí, že má terasu - můžu vědět krajinu, moc krásná. Jestli přijedeš k mně autem, to nevadí protože byt je taky blízko parkovíště. Čekám na tvé návštěva. Hezká práce! Miluju tě! Adam
